\begin{frame}{Handout}
\begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=0.5\linewidth]{img/qrcode_git.thm.de.png}
    \caption{QR-Code zum handout}
    \label{fig:QR}
\end{figure}
\begin{flushright}
\href{git.thm.de/njsc07/quantencomputing-hauptseminar}{git.thm.de/njsc07/quantencomputing-hauptseminar}
\end{flushright}


\note{
Kommen wir kurz zum Organisatorischem...
\begin{itemize}
    \item Folien runterladen empfohlen
    \item später wissenschaftliche ausarbeitung
    \item Wer hat QC besucht?
\end{itemize}
}
\end{frame}
\begin{frame}{Übersicht}

\begin{enumerate}
    \item \href{frame:Motivation}{Motivation}
    \item \href{frame:Grundlagen}{Grundlagen}
    \item \href{frame:Schaltkreise}{Schaltkreise}
\end{enumerate}
\note{ Kommen wir erstmal zum Aufbau der Präsentation
\begin{itemize}
    \item Kommen wir nun zum Aufbau der Präsentation...
    \item Warum damit beschäftigen
    \item Grundlagen
    \item Schaltkreise im Quanten Computer
    \item evtl. Praktisches Beispiel
\end{itemize}
}
\end{frame}